[20分]點樣先可以好似漫畫咁打到人飛起?

問大王

乜撚野大王呀，冇人識你喎

千年殺🙏

我教你

ff個陣

我叫呀俊

諗住你想打嗰條撚樣先
之後上床瞓陣，發個靚夢，就會見到你打緊條友

俊？邊撚度俊呀？睇過

冇可能
你嗰拳要撞車咁大力
而對方亦受唔住